琴晚比狗老屈果條女點

有冇人識佢 好膽心

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

有冇人知

推

應該俾黑警踩咗隻手或手指
之後甩骹

問題係律師嗰啲搵咗佢未有冇識佢嘅人 睇條女咁驚 一定頂唔順 分分鐘差館比狗強

推！

佢好似冇嗌自己名
定我聽唔到

佢有嗌, 隔住罩無人聽到,
到佢除口罩時咪比警察踩手

係班狗唔比佢叫 暗住佢個口 仆街狗 全部正仆街

真係好仆街
我覺得如果單拖出去之前
最好同啲信得過嘅朋友講聲你去邊
咁個位朋友要醒目發覺佢幾耐冇WhatsApp online

係 希望佢冇事真係好擔心

好難冇事
依家狗竇咁黑暗
唔斷多幾條骨都偷笑

幫推 有冇佢朋友幫手報告下個情況

黑警做乜 拉佢

唔洗原因

再黎

【恐慌絕對會傳染】打算係戰場出聲/指揮，請先控制你既情緒聲線

入黎整治風氣！

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

push